有冇啲技術向既RPG game好玩？

唔想再玩啲自動刷關/尻㩒既無腦game
有冇啲可以用下腦既game 推介？

艾爾

黑暗靈魂

另一個伊甸 超越時空的貓

得日版，少有高質既單機遊戲

講技術型非佢莫屬於啊
睇Youtube gamplay都覺得CLS

apps台

龍之谷m

魔窟